[多彩多姿的宿舍生活] [絲請入] 大家點睇個男仔同一個唔撚識ge女仔洗衫?

大家點睇個男仔同一個唔撚識ge女仔洗衫?
是咁的。個女仔落左去洗衣房洗衫，洗完遲左落去拎。之後個男仔入黎想洗衫，全部機都occupied左，但有幾部洗完，個男仔睇中左其中一部。正常來講，睇中左，仆街d咪quit左d衫去是但一個籃，或者再仆街d就quit去機面，最多比個女仔暗屌一排。 但係個男仔勁在，冇quit左而且放埋自己d衫入去，撈埋個女仔d衫一齊洗 ，仲偷用埋女仔d洗衣粉。
個女仔好嬲等到個男仔落黎對質，當面屌。
作為絲ge你，你又會有咩反應同點應對?

奇聞

You should quit U instead

真心求教，乜個動詞係quit?
quit the clothes?

大約意思

sor me english too bad

未見過有女仔洗衫部機係冇full
照計係應該冇位可以溝埋到

告佢性騷擾
啲精啲汗痴撚晒上我啲衫度
有咩企圖
一陣要着住成件男人味 重要係賤男味嘅衫出街訓教
我真係Dum 晒佢算

Wah jeng

有咩所謂
你咪當同個男仔一齊沖咗一次涼囉

樓主就係個女仔
洗完衫十世都唔拎返啲衫出嚟
霸撚住部機 阻住其他人用
仲要惡人先告狀
仲有
quit你老母咩on9